其實有無人真係可以長期係牛熊證賺錢?

長期玩期指既眼見就好多
但牛熊又做唔做到?

聽過一個做咗廿年嘅經紀話 牛熊係攬住個計時炸彈玩笨豬跳 10個有10個都死咗

賭錢, 你羸到頭一千局, 一千零一局輸哂

依到大把

電腦trade先贏到錢

冇，牛熊證係呃散戶 千期唔好玩

小弟最近開左post入黎睇下

發行人

我就係做經紀
可以同你講你用賭錢心態玩ok
佢比入去賭場賭更難長期贏錢
比你爬格仔贏一排
一個浪就搞掂你
哂時間哂精神哂錢

由你講出來 真係好有說服力

因為你係大戶